大家不如brainstorm吓 點樣面對紅底/和理非/淺藍/深藍嘅唇槍舌劍

深藍叫佢睇翻自己啲片先啦